# Mon premier depot git 
Ceci est mon premier depot
ffffffffff 

## Listes des commandes 
- 'git init' : initialise le dépot 
- 'git add' : ajoute un fichier à la zone d'index
- 'git comit' :valide les modifications indexées dans la zone d'index

# Mon premier dépôt Git
Ceci est mon premier dépôt.

## Liste des commandes
- `git init` : initialise le dépôt
- `git add` : ajoute un fichier à a zone d'index
- `git commit` : valide les modifications indexées dans la zone d'index
